屌你個閪。。尼馬包皮傷晒。。我利入16強easy job！

收皮啦肉酸仔

請尊重，謝謝！

雙殺金錢足球

G持

On9
我利拎r聯係100%
歡迎cap圖季尾bin我c

咁都唔入成隊死撚左佢啦

抵啦尼馬唔割包皮

樓主燈力十足

燈到復出晒

樓主燈利特別勁

歐霸16強？

係，直落歐霸奪冠，點只16強

樓豬太謙虛